【台灣正名】如果中共攻打台灣，台灣反擊中共，香港人去邊度走難好？

兩岸戰事一觸即發

去掉China！綠委正式提案 英文國名改為Taiwan

綠委正式提案 英文國名改為「台灣」

真戰爭，香港人點算好？

幫手啦

一齊打支支

睇黎都要諗辦法，免得對岸炸爆大亞灣核電廠

我故中共會出招，迫港共即立23條+國歌+送中+國民教育
之後可能仲會整條網安法（禁網法）和言論自由釋法
跟住香港都會內亂
之後西藏和新疆趁機搞獨立內亂
台灣射爆晒支國核電廠
支又反攻台灣
支國好快變落後過印度
支共和民國一齊滅亡

最好中共識做，肯放棄台灣
唔係支那民族好快滅亡

幫拖打支

共產黨要面子 理得你地人民點咩

參軍幫手打佢老母

唔好講話對岸炸
如果有一場大地震
香港都仆硬街

香港唔係地震帶
好難有五級（具破壞力）以上地震。

香港唔係地震帶
好難有五級（具破壞力）以上地震。
反而驚超級颱風（時速300公里以上）直吹深圳東。
如果又碰上天文潮汐潮漲，有可能變福島。

港豬留係腥港睇住老婆同個女比狗輪當玩具，然後上網講好嬲同黑警死全家，同埋回覆其他人：你做咗咩先？你唔衝先？

That’s it